一人一個煮野食Youtuber

最好係屋企煮多左野

有時都會睇住YouTube 整野食

除左bob 叔 同 late show

你地仲有睇邊個 ？

gordon ramsay

你老母

魚波

MASA’s Cooking ABC (日本/台灣）
Maangchi （韓國）
點Cook Guide （香港）

Serious..

肥丁

職人吹水
mama cheung
rosalina'a kitchen

Car girl

家常入門可以睇 成波之路,
如果鍾意食日本野睇 masa,
之前煮牛肉麵跟 夢幻廚屋在我家 都好食

大家好我是王剛

成波之路

成波之路
淨係聽佢講粗口都值回票價

tim cook

淫霍 思男

睇詹姆士masa 阿基師

本地唔太鍾意張媽媽 賣花讚花香

煮食片睇大師姐、高師傅

雞汁加雞汁加雞汁就實煮得好又煮得到，包氣日日去佳寶!

包你

星星廚房

guga food
煮扒一流

Masa好多人推播

搞神馬果個馬田

點cook guide
成波之路

點cook guide
成波之路
唔熟唔食
cooking tree

寬油竹鼠

星星師傅

又靚仔又詳細又暖男

我

Bob叔 馬田 Masa料理都

有咩拿手菜呀

乾炒牛河

狠愛演

Binging with Babish, You suck at cooking, Adam Ragusea, Cooking Hay Hay

愈煮愈好

我覺得幾好睇
利申冇26牌同唔識煮飯

愈煮愈好世界第一

Rosalina’s Kitchen 蘿潔塔的廚房！
煮比ex食果時搵到
佢教得好好

【老豆】我老豆一口氣拍咗 100 套片教我煮餸

為何深夜總是餓（有renee嗰啲集數）

職人吹水

Junskitchen
架仔不過講英文

喂 正播
有無相

近排星星師傅上左蘋果動新聞直播

越黎越多人識

王剛真係好勁廚房佬出生有實戰

煮提cook
之前有巴打post 過上黎
係佢老竇教煮d住家菜

How to basic

masa

仲信野味問題？ p4唔信？

登櫈

Masa

Masa啲片高質

Gennaro Contaldo
Gordon Ramsay
Pailin kitchen
Not Another Cooking Show
French Cooking Academy
Binging With Babish
Jamie Oliver

苗阿朵

冷門d
Not another cooking show (stephen cusato)
佢煮意粉真係咁多個channel入面最正宗

not another cooking show
識野
好中意佢每整野食之前都勁詳盡講解

超煮煮好
職人吹水
比較貼地我會跟住煮

菜單研究所

兩個都有睇

唔熟唔食

教你片日本魚起肉整刺身好勁

華農兄弟

喂正播 今晚試

咁多人推點Cook Guide馬田
佢啲片節奏超慢 好多時都唔直入個Point
唔知係咪想拖10分鐘以上

有一次煮紅酒燴牛肋條 睇左好多外國片
咁岩見到佢有整過又睇一睇 發現同其他Recipe好多唔同
唔知係想就香港人簡單啲定點
但自果次之後都覺得佢啲片麻麻地

如果學術上研究 佢就麻麻嫁啦
係睇下佢鳩up 有D港式風格
同埋易煮

同埋唔鍾意佢個tone,唔知係咪睇開Gordon , Jamie Oliver,鍾意啲太約5分鐘，節奏快嘅片

做夠十分鐘 youtube廣告費好似多好多
所以短話長說

cookinghayhay

紅燒娃娃魚

除咗Gordon , Jamie 有冇鬼佬推介？

但我唔鍾意佢把聲

大家好 我是塔塔
把聲都已經夠正

咁佢都要搵番d 材料費 工具錢既

Bruno Albouze

之前bob叔介紹過，好堅

架仔 peaceful cuisine

馬田

方太

咁佢中間重會講下材料特性講下笑咁 差唔多啦

琴日睇左 EMOJOIE Cuisine

巴絲覺得點

Binging with Bahish 有做過pizza ～ 好味

有學佢做 sukiyaki

masa最近係咪俾啲觀眾投訴搞到煮野個時少咗講野
好唔慣

有貓 有女 有日本仔

詹姆斯

我地小隊做緊一個整合

巴打可以上去睇睇有冇心水channel
你可以用 #生活 搵到煮食channel

如果見到中意嘅,比個like同sub哂煮食channel

大家一齊努力

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

呢個真係好有功架

高手

偏門嘢
/谷やん谷崎鷹人
佢煮嘢食個樣好好j

佢果D擺明香港家庭式煮法
茶記式要睇職人吹水
要睇多國菜就睇BOB叔啦

Bon appetite

大胃王冠軍

You suck at cookingsuck 到出書

YouTube 片過十分鐘會易好多推介比人，搞到好多本身拍超短片嘅youtuber 收哂皮，佢有d 片有講點解會變成而家呢個風格

同埋佢講過話佢嗰d 食譜係就算你完全唔識煮野跟足佢咁煮都會成功

職人吹水, 另一個xx煮x 就算把啦, 學壞手勢
舊時會睇 wantanmien
另外日本野會睇 papadesuyo777

鮑汁佬
睇星星真係學到勁多野

5年前有睇Wantanmien d片
本身已經唔記得咗佢
見到你個留言先記得佢
啱啱特登去youtube search
原來佢都冇再update

其實三個都唔叻煮嘢食 都係家庭參考用

最中意睇馬田 煮食片高汁 啲live都好睇好笑
仲有yuma cooking 肥波同masa

佢好似有話過啲片長啲 起碼10分鐘 會易啲比youtube個系統推出黎 會多啲人睇到 所以啲片都成10分鐘條
不過都幾好吖我覺得 有啲都講得幾詳盡

斑愛馬媽
MASA

Bob 叔.... 雖然依排開live 吹水多
仲有個叫唔熟唔食cook king room, 但唔知佢藍定黃

佢既煮法好簡單容易但又睇落好好食

Nara Hirokazu

日本料理，天婦羅師傅
完全冇廢話（真係一句嘢都唔講）
刀功，唔同海產嘅處理，烹煮同擺碟

話說雖然一直知佢有間鋪，不過直至某日睇到片尾見佢攞咗隻米芝蓮二星嘅杯出嚟斟酒飲，先知佢拎咗米芝蓮二星

仆街揾佢間鋪時仲要有第二間同名嘅喺名古屋

天ひろ

（好貴，食唔起）

未經歷過沙士呀兒燈仔？
知唔知乜係沙士呀唔撚係汽水呀

simon廚房

唔計政治立場嘅話詹姆士係有料，但阿基師係鳩煮㗎wo

點cook guide
成波之路
愈煮愈好 （真係教煮家飯）
bob叔

最近學緊意大利菜
睇左咁多人佢似係比較宗於傳統
中意佢既Four roman pastas講究d細節
整左cacio e pepe明白到簡單就是美

廚佛

黎緊想試下整唔同pizza
巴打有冇channel推介

只信小高姐

啲剪接同每集嘅花費，應該冇人及得上佢

佢啲吸鼻聲好難頂

唔係youtuber
舊片甄文達martin yan chinatown 正

職人感覺真係幾有料
bob同馬田就業餘dd

有人FB問過佢咩事,
原來係佢個仔唔得閒幫手拍

Renee講野好低b

對中餐無乜研究 職人睇落唔差 但感覺又唔係好有料嗰種
bob 同 馬田 都係畀啲唔太識煮嘢食嘅人睇 會用好多時間簡介

你地會唔會跟住煮？

Yes !

Boob 縮

茶記廚房佬水準

成波之路 利申打手

Dim cook

呢個學到野的

Jun's Kitchen

職人吹水學到嘢
咩王剛嗰啲根本唔啱屋企

food wishes chef john

之後中咗伏
個樣整得靚唔代表味道好

Fok

Jamie Oliver 真係世界級唔使講

想問有幾多人會跟住煮
我發現跟住煮唔難
係洗果下就好Q煩
下下都用幾個煲煮野 用幾個兜裝住啲切好既菜/肉
到底點先夠位晾乾

樓上有人講Food Wishes Chef John
聽佢講野個人好開心

Pro home cook
French guy cooking
Joshua weissman

鮑魚汁 xN 碟

點解投訴

好似話咬字唔清晰又講野慢

梗係bob叔